Пример отправки данных через голые вебсокеты на сервер Санька wss://ps.dev.instadev.net:9090
Проблема может заключаться в том, что websocket при отправке сообщений не умеют в json формат
Поэтому нужно форматировать данные в стрингу 